點睇大家樂一哥焗豬改名

改名做招牌焗豬

諗起舊登焗豬潮文

咪話呀叔唔教精你，我身經百戰，而家一腸（睇）個餐牌就知咩料。
拿，大家樂而家最抵食既得一隻，叫上海骨菜飯，有豬扒幾舊，炸到酥，跟涼菜、半隻鹵強同菜飯，先29蚊。
而焗豬呢都要叫得有技巧，唔係乜lan野時候都叫得，你一定要見佢個牌寫成呎長焗豬先叫得，唔係中伏！

拿，大家樂唔可以成日加價，所以佢d野食質素同果期既食材來價有關！
如果果期d冰凍豬扒平，佢就會入d大大件成個飯盒咁長，而且有1.748cm厚既豬扒。入左筍野佢地當然唔會放過晒命機會，所以個牌就會寫「成呎長一哥焗豬扒飯」！

如果果期d豬扒來價略貴，佢就會縮lan左成呎長幾隻字，淨係寫「一哥焗豬」！咁你叫時就要心中有數了！

如果果期連一哥兩隻字都冇埋，變成乜lan野鴛鴦焗飯，雞球併豬扒之類咁，就係果期豬扒來貨好貴，佢就整d垃圾出黎頂檔，07年～08年就發生過，一唔小心就中伏！！

不過大家唔駛驚會中伏，其實呢d係有路捉既，果期你上美國芝加哥期貨交易所個網睇豬肉期貨既價，如果巴西豬肉期貨價大跌就係準備有成呎長豬扒既時候了！
下次叫上海骨飯啦，唔跟野飲29蚊，睇師傅手神，有時會整5～6舊細扒入去，仲有一盒仔涼菜，係炸菜青瓜果d，仲有半隻鹵強，而跟飯有盒仔調味醬油，本來係撈涼菜既，但涼菜既夠味，就咁倒落菜飯到撈更香口。鍾意既加多杯佢地既即磨咖啡，以平價啡黎講算十分香口澴滑，+4蚊抵飲！

我都即時諗起呢篇野

一哥呢個名咁敏感

我係想講「一哥」
映射驚方

仲食大家樂？

大家樂用咗一哥個名咁多年都要讓路畀皇軍

一哥

改名做炳強焗豬囉

29蚊應該都有成10年以上
依家冇50蚊都食唔到...

有改名咩

喂！

狗鐵見到 無影低

宜家仲有無呢味？

4月13號係近年低位

文字獄，加上有錢果班自己都自動跪住配合，支共更加得寸進尺，所以要救香港，支共一定要滅亡，支那愈強大，香港人愈快滅族！

啲留言幾搞野

就係差咗個靚仔樣

校長多士
炳強焗豬

驚俾警方出信譴責個飯名抹黑一哥焗咗隻豬

篇潮文最後個icon係成篇文既精粹

自膠 仲寫能住一哥

全屌

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

證明呢排d豬來貨價貴左

鄧PK下令?

一哥燉冬菇飯

是但喇，都唔撚食大家樂

pk焗豬

屌你

呢個先係精粹

而家仲有人食大家樂咩?

明明依個先係重點

精粹

復刻經典一哥焗豬扒飯

睇晒份攻略

唔改名等俾人報海關啦

驚畀人秋後

避諱囉
好似古代d草民唔可以同皇帝個名相同

焗一哥豬扒飯

大家樂一哥焗豬扒飯是一篇流行於高登討論區的潮文，是由2010年《Cafe de Coral個吉野牛肉炸蝦飯 我屌》一帖中，會員「荷蘭橙」（高登會員編號：187860）的數個回覆結合而成。

剛好10年

幾時先會出返上海排骨菜飯

唔係講笑呀, 果個排骨飯真係幾撚抵食. 以前讀書果陣真係成日買來食. 貪佢肉夠多, 同埋個木耳涼菜好撚野味.真心抵.

大家樂2字頭一個餐要十年前啦。好記得09年一份咖哩吉豬，係電視賣哂廣告，用D好可愛既豬仔做畫面，然後一轉畫面就係炸撚哂既吉豬。果個餐26蚊.
11年果陣學生餐已經加到25蚊。其他果D三字出頭
13年左右一份咖哩雞要41蚊了。
14年佔中之後我就開始罷食，一日最衰佔中呀嘛DLLM

豬扒焗一哥飯

清一色鬧到仆街

啲香討icon先係精粹

藍店不了

怕一哥出信比佢

改名叫狗公豬扒飯

違反商品說明條例

Hi ,謝謝你既留言，此為大家樂Facebook專頁，如你日後對「一粥麵」有任何意見或查詢，請你致電「一粥麵」顧客服務熱線【26018158】，謝謝！

焗豬係
大家樂>大快活>>美心
但大家樂係藍

ching食開屎
好明顯大快活第一

睇店，有陣時係大快活

原本焗豬, 之後兩塊變一塊叫厚切焗豬

巴打好勁
真係唔食

笑撚死

我記得係五區公投果年
高登仔問果位巴打點答謝佢
佢呼籲大家五區公投投票

燉餅強焗豬扒飯

廣告改左名

招牌係嗰系列名姐 一哥豬係其中一款

幾多年冇見過e個潮文

搞笑嗰啲唔講

我係好奇點解有咁多人咁重視焗豬扒飯

明明真係狗都唔屌 次次食幾啖都食唔到落去

關我蛋治咩 都唔撚會食

垃撚圾

你有咩證據呀屌你老母

很大唷!!!焗豬扒飯 幾好丫, 有意形好開心咁叫

有冇link

大家樂D 凍奶茶好撚勁, 佢應該要有罐裝賣, 好似太興奶茶

狗隊最大粒咪焗豬囉

改乜柒
以後想過下癮食一哥都唔得

寫漏左
食一哥焗豬都唔得

一定要有呢個表情篇野先有味道

考古

燉狗唔俾用

好耐冇睇過
上海骨菜飯我以前好鍾意食

唔知點解次次見人po都係會睇晒

而家已經改到唔知乜樣
仲要成五十

入嚟就係為左睇呢篇

煎皮拆⻣

細個勁撚鍾意食，真係好似佢咁講 炸到酥哂

篇野幾時出嫁

PK豬扒飯

多左蘑菇同粟米好食左

正確

點解唔叫一堆港豬

依家好少哩啲潮文

一哥砌豬肉飯